如果得 屌100下 同屌100秒 2個選擇 大家會點揀？

屌100下

屌100秒

基佬都咁講究

咁巴打你揀咩？

我揀.......

打飛機

屌邊個先

100 下， 我分開100 日屌

當然100下啦！快慢不限

100下
每下用30秒插入
只限大波靚女

樓主未講完 係講緊屌鮑姐
除左棋靈王 全部人中晒伏

傻仔 每日屌一下喇緊係